邊隻大隻奶粉好 增肥

謝謝

你平時食幾餐先 同埋多唔多先?

跟機搭單問埋
肥底70幾K
想搵隻low carb既粉

美贊臣保兒加營素

無乜分別 買隻易買又平味道ok 既就得
btw 你要增肌定真係增肥

serious mass

咁你飲蛋白粉就得啦 on隻whey

撘單問
70K 180高
想增肌 平時食三餐 飯量都多

1日3餐 但唔多份量 只想增肥

真係增肥

搵gainer 黎飲
gainer 即係將營養豐富均勻既一餐變成粉
每日二杯等於食多兩餐 包肥
牌子上面巴打提過既 On 唔錯

btw 食既同時做埋重訓 雖然會肥慢啲但會靚啲

thx